華為係屯門擺左擂台單挑iPhone 相機功能 有無人敢去挑機

相機全面吊打iPhone

做乜要做免費臨記

華爲算9數啦 一陣cpu同android都無得妳用

啲料幾靚，除左鏡片

華為打手幫老母執完骨, 上水了

勁都冇用， 品牌係香港變二，三線機。
重要比人串用大陸機。
去歐洲先用華為啦。

係窮國家

歐洲咪一堆死窮西

影相再勁嘅大陸機咪又係大陸機拎出街人哋當你自由行大陸佬咋

咪係, 以為鬼佬用就好咩
班歐豬仲窮撚過香港

屎為打手唔題佢個rom同u係垃圾級？

點解唔係又一城擺擂台

今日係機場等飛機屎忽痕走去玩下部P20
好撚正, 好撚快, D 相好撚靚

何止影相靚，直頭開埋後門直達北京

美國英國禁售下架，一大堆死貨，運嚟香港，配合五毛打手吹噓，等班港豬接貨

尋日返工見到個大陸客攞住嗰部屎為xPorsche嘅Mate RS
唔係見到Porsche個logo真係以為係部S8黎

成日話歐洲人用，根本人哋係用*** iphone
係啲窮鬼東歐國家先會有人用屎為，班垃圾就將東歐=全歐洲

喺屯門擺

多支那人 阿。 夠膽去ifc ，銅鑼灣擺

打手一號出現注意

認真 歐洲好多人用華為

真係好多

同場加映外國youtuber用乜嘢機

ARM好似賣左比日本

softbank🤤

多條撚咩, 咪又係得班貪平窮鬼用
一樣價錢既個個都買iphone啦, 買唔起又要充大頭鬼咪買華為囉

大陸人自己有錢都買蘋果三叔
華為同大陸野一樣, 貪平先會用

係呀
SoftBank 旗下子公司
部機無左日本公司乜撚都整唔到

video quality = Motorola's

你以為外國好撚有錢、
歐洲不知幾撚多窮閪
買唔起iphone窮閪用華為

大陸狗用i燶

同iphone比根本無得比 唔同系統 贏到依樣又輸果樣

同其他an機比我諗無邊部好得過華為 大陸無限金錢 更新個an系統都快過3星 親生仔無行貨唔係應該有得打下

等比人話打手

屯門，你不如擺去沙頭角

挑贏咁點？
送部華為俾我？我都贏左，要嚟做咩？
送部iphone俾我？我都有部，要多部做乜撚？

無錯，華為部機影相係勁。但叫人攞iphone去挑真係智障，咁同我擺個擂台叫人攞粒i7 7700k嚟挑我粒i7 8700k有咩分別？係旺區搞個攤位，放成堆樣照，有實機俾人試下低光影相，起高解像好過。屯門，搵鬼去同你挑

係leica貼牌only 鏡頭本身都係華為

傻仔仲夠膽上水 塞返入妳老母塊西到啦

上個月又講影相靚過單反, 點知畀支那人踢爆d宣傳相咪又係用單反影

因為好多網上既人講到部野影相垃圾 但去到現實就俾人屌打 再者人地六千蚊挑贏你成萬蚊

認證係德國公司 鏡頭係華為造 大陸公司製造

屯門邊度，收工去挑機先

賤種屎為打手隊伍又準時開工了
食左屎未呀打手狗

畢業生唔等於註冊醫生架喎
點解唔可以質疑畢業生水平

認證唔等於係leica自己德國產品

入面組件全部來佬貨
得組裝係自己做
咁都夠膽挑機

係呀？
咦～咁系統呢？

仲吹奏ios?有咩優勢